\begin{song}[remember-chords]{title={Nemoj da ideš mojom ulicom}, band={Riblja corba}}

\begin{kitica}
D \\
Ti me mnogo zezas i okolo svrljas \\
D \\
Bogami me ne znas, pa ce da nadrljas.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D A Bm G \\
Zato nemoj da ides mojom ulicom \\
D A Bm G \\
Nemoj da ides mojom ulicom \\
D A D \\
E nemoj, stvarno nemoj \\
A D A Bm G \\
Ni u ludilu nemoj, mojom ulicom.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kupio sam pistolj kod svercera na crno \\
Na tebe cu rado da potrosim zrno
\end{kitica}

\begin{kitica}
Stvarno nemoj da ides mojom ulicom \\
Nemoj da ides mojom ulicom \\
E nemoj, stvarno nemoj \\
Ni u ludilu nemoj, mojom ulicom.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mozes da me tuzis za ozbiljnu pretnju \\
Ali ipak pazi kad podes u setnju.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tada nemoj da ides mojom ulicom \\
Nemoj da ides mojom ulicom \\
E nemoj, stvarno nemoj \\
Ni u ludilu nemoj, mojom ulicom.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zasto da se mucim, da zbog tebe patim \\
Najbolje ce biti za glavu da te skratim.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ipak nemoj da ides mojom ulicom \\
Nemoj da ides mojom ulicom \\
E nemoj, stvarno nemoj \\
Ni u ludilu nemoj, mojom ulicom. \\
Nosi mi se bijela boja \\
Jole
\end{kitica}

\begin{kitica}
D  G                   h   C \\
Ko ce moje pjesme pjevati \\
a                       G     h D   \\
Kad u njima zivis samo ti \\
G                   h   C \\
I za druge  mjesta ima tu \\
a                       D  \\
Za sve one  sto se raduju
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                    D \\
Nosi mi se bjela boja \\
                     G \\
Te je boje radost moja \\
             E     a     C \\
Tvoje lice dusa tjeloo...oo, \\
      h   D          G \\
Sve je, ... bjelo, bjelo                  2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                         C \\
Svi ce zamnom svjetom hodati \\
a                       G    h    D   \\
Neznam svoju tajnu cuvati \\
G                     C \\
Zelim da svi zanju ljudi \\
a                    D  \\
Koga ljubim tko me ljubi
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nosi mi se bjela boja ... \\
              F      b     C# \\
Tvoje lice dusa tjeloo...oo, \\
       Cm     D#    G# \\
Sve je,   ... bjelo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nosi mi se bjela boja ... \\
     C#m   E          A \\
 Sve je, ... bjelo, bjelo \\
Odlazim \\
Plavi orkestar
\end{kitica}

\begin{kitica}
a \\
Otkad si otišla \\
a \\
sav sam u suzama \\
d               a \\
opet boli stara rana.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Otkad si otišla \\
sav sam u suzama \\
ti si svjetlo moga dana.
\end{kitica}

\begin{kitica}
d \\
Nisu valjda dukati \\
a \\
i njegovi pokloni \\
G \\
nekad nekad davno  \\
a \\
tebe meni oteli.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ja sam srca ranjiva \\
ti si mala tvrđava  \\
ne vidim ti oči \\
iza tvojih zidova.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref: \\
     C        G \\
Odlazim, odlazim, \\
      d       a   \\
sa planete putujem, \\
G    C        G \\
putujem, putujem, \\
     d        a   \\
mjesecu se radujem.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Odlazim, odlazim, \\
sa planete putujem, \\
putujem, putujem, \\
mjesecu se radujem,
\end{kitica}

\begin{kitica}
F         d        a  \\
Nikada se neću vratiti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref još jednom
\end{kitica}

\begin{kitica}
F         d        a G \\
nikada se neću vratiti,
\end{kitica}

\begin{kitica}
nikada se neću vratiti,
\end{kitica}

\begin{kitica}
nikada se neću vratiti. \\
Od rođendana, do rođendana \\
Plavi orkestar
\end{kitica}

\begin{kitica}
A             E fism    D  \\
Ponekad se probudim,  \\
A       E       fism   D  \\
želim da te poljubim.  \\
    Hm           E  \\
U sobi bez i jedne sjene  \\
Hm              E  \\
nikog, samo ja i vrijeme.  \\
Fism              E     D  \\
Sve se može srediti,  \\
Hm               E                         A      \\
ali tebe ništa ne može zamijeniti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kradem noči danima  \\
s najboljim jaranima,  \\
ponekad sam slabe volje,  \\
prazno mi je ali bolje.  \\
Sve se može srediti,  \\
ali tebe ništa ne može zamjeniti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A       E               fism   D  \\
Ja od rođendana pa do rođendana  \\
A        E               fism D  \\
čekam samo poziv tvoj,  \\
A        E                 fism  \\
makar prazne riječi  \\
           D               Hm  \\
bit če dovoljan mi znak  \\
E                     A  \\
da još nije gotovo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Svaka nova godina  \\
je slatka, nepredvidljiva,  \\
u danima budučnosti  \\
hiljadu mogučnosti.  \\
Sve če se promijeniti,  \\
ali šta če tebe, šta če mi zamijeniti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ja od rođendana....  \\
Dovoljan mi znak da sam  \\
nekad bio samo tvoj...
\end{kitica}

\end{song}
